# HOLA

## Radiola
___
* fruta

* pescado

* arroz
___
1. sal
   1. anidación
   2. de lista
2. habas
3. arroz
___

[Google](https://www.google.com)
___

|hola       |hola     |
|  :------: |     -----:|
|Núria      |Neus       |
|Papa       |Mama       |

![VSC](Imagenes/VisualStudioCode.png "Logo Visual Studio Code")


`print("Hello Worl")`

```java
public class Pruebas{
    public static void main(String[] args){

        System.out.println("Hola Mundo");
    }
}
```

>Hola familia, os ***quiero mucho***

## Sois mi *mi vida*

<h1 style = "color:blue;">Encabezado</h1>
<ul style = "color:red;">
    <li>Puedo</li>
    <li>agregar</li>
    <li>HTML</li>
    <li>En Markdown</li>
</ul>

---

>Esto es
>
>una cita
>
>> - literaria
>
>> - anidada

    Esto es código con 4 espacios del tabulador

*Texto en cursiva*

**Texto en negrita**

***Texto en negrita y cursiva***

<j.a.g.t.blog1@gmail.com>

<https://docs.oracle.com/javase/8/docs/api/>

<hr>
<hr>

### Primera commit git usando VSCode

### Segundo commit git usando la linea de comando
